有手足話用咗「袁朗$721」名義捐今晚東華 叫大家幫手cap

但我唔睇cctvb
邊個捱義氣cap?

自推1

屌 仲捐錢比東華

可能捐好少呢
佢當賣廣告

打電話過去係講個數同名
事後唔捐冇人阻到你

打電話唔等於捐

走佢數！

捐成721蚊

Push

泰梓 $831
全彎 $101
蔣君傲 $114
細彎何 $1111
游馬地 $1118

阮維 $128

唔睇TBB等圖

你講左捐，佢唔擺上電視都得架

元華 元秋

元朗有咩問題

周梓樂 1108

淨係打電話呀

打電話講捐咁多錢，唔代表真喺要捐架

韋源建 $128

有撚咩 全部齊頭㗎

打電話上去講捐錢唔代表會捐㗎。

我有朋友"魏進九"都捐左$40蚊！！！！

變相支持東華，你就慢慢水人捐啦，我就會用嚟捐多次比星火唔好

都話打電話果下係唔會捐錢, 係留名乍

仲捐

因應明天水砲車引致低溫症之可能，
現建議家長、和理非準備以下物資：
1. 後備衣服一套
2. 內衣褲
3. 暖包2-3隻
4. 襪一對
5. 大型厚垃圾袋 1-2隻
6. 保鮮袋 2隻 (包腳用）

將上述物資以防水袋、大密實袋包好。

#物資情報

鳩噏架，佢登完上直播過兩日先搵返你入錢既

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

識玩梗係咁玩

係玩狗佢個熱線啊🌚

靜靜雞...

7.21 得唔得

傻啦, 點會上到鏡, 咪on9

推

戴子 $ 831

128 128

藝名嚟

習近平甴近平

可唔可以捐$7.21?

捐你老母咩
係咪弱智架

可以走數